<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: Le travail de la FFII en matière de recherche, documentation et éducation sur les brevets logiciels est soutenu par des sociétés de logiciels innovantes.
title: Sponsors du Groupe de Travail FFII sur les Brevets Logiciels
WWa: Hors de contributions régulières de membres de la FFII, les dons suivants ont facilité beaucoup nôtre travail.
Whe: When?
omh: How much?
Who: Who?
ups: Purpose
gwo: Letting Hartmut Pilch work full-time for a month
fnn: Support for %(ce:2003/05 Conference at European Parliament)
WnP: Support for %(ce:Conferences at European Parliament)
ftR: Support for Swpat Documentation and Awareness-Raising Work
fnf: Support for urgent campaign to halt change of Art 52 EPC
fnf2: Support for urgent campaign to halt change of Art 52 EPC

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /usr/share/emacs/site-lisp/phm/mlht/app/swpat/swpat.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# login: obenassy ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatsarji ;
# txtlang: fr ;
# End: ;

